Este projecto se realizo para poder crear servicios backend para interaccion del projecto wishlist
para realizar la ejecucion se realiza con 
node app.js

para inicializar este proyectoi se usa
npm init

las dependencias guardada 
npm i express --save

la dependencia que toca instalar para el funcionamiento con otros servidores o puertos diferentes.
npm i cors
